高登斬妖義士天王寺璃奈將於3月23日上庭

推

lm

光復香港後一定無事
支持住

手足

push

巴打仲在世？
定帶咗去邊疆？

南極企鵝董柏輝

俾連登仔割席果個斬妖義士？

依家冇割啦

我記得有人話佢個髮型唔似手足

又有大把柯南神探推理師分析單野真定假

港共肯定想判佢終身

之前連登公投左唔係手足

好人一世平安

仲有話佢樣衰 瘋狂人身攻擊

Link？
可能嗰陣未知係高登手足